尋晚諗咗一晚, 其實上帝已死=.=

點睇=.=

巧似系+-+

林奠係上帝派黎打鳩世人
點會咁快死

死左 復活左一次

人死咗會上天堂或者落地獄
咁上帝死咗又會去邊

一早死左

聽講上帝識急救識保釋人

呢個年代仲信耶穌 真係自己呃自己

聖公會 宣道會 中華基督教會 浸信會 辦學就叻

仲識打壓學生 轉個頭d傻仔就奉獻

信教都咪返大台教會啦 人地當你地傻仔撚炸 奉獻完又有錢去辦學

On9問題都可以用成晚利申：無神論者